點解薑蓉係鹹，唔係有薑嘅辣味？

冇食燒味好耐，叫咗燒肉白切雞飯
唔記得薑蓉另上，鹹撞鹹好辛苦

因為整薑蓉要落鹽！